有冇歌聽完會令個人好有火？

例如
lose yourself
counting star
甚至周杰倫既外婆
thanks

我會好水

冚家拎

黃金入球，熱血奔流

係喎

Viva la vida

熱血奔流正嘢
不過少人識，啲詞好正

Foo Fighters Walk
其實好多band歌都好熱血嫁啦

A7x同slipknot

比較少接觸呢一類

Fight music
Get my gun

呢兩首超好火

周杰倫 藍色風暴

Eminem
仲有2首叫 the Vulture 同 Time is now (Position music) 都好正

極速
頭搖又尾擺 飄移境界

thanks巴打

eye of the tiger

將軍、亂舞春秋、困獸之鬥、懦夫

Bring it on

地方的媽媽

髒話阿七

Rocky首主題曲，聽到個前奏都想衝落街跑步

我是憤怒

中國的巨龍、友誼的光彩

紅日

傷心的人別聽慢歌

18 and life
It's my life
Smells like teen spirit
Santa Fe

義勇軍進行曲

Work work work work work

It's time

destiny

crazy frog

nirvana

all the way up

熱血無賴

Phenomenal

婚禮進行曲

Hala Madrid

聖鬥士聖矢
打低班仆街仔

Eminem - Till I Collapse

alan walker

有正量歌？
日文岩唔岩
+1day

數碼暴龍

Eye of the tiger
Have a nice day
You give love a bad name

所有既nightcore

膠膠膠膠膠膠 膠佳架

Can't bring me down

有聲

Born this way
It's my life

少理阿爸

Psychosocial

Wasting light 全album 都超熱血

怒人既歌
聽完個人好撚燥

尤其守秩序呢首歌

真愛是真

直到世界的盡頭

點起心裏火 去燒

揸緊中指

屌你屌屌屌屌屌你

the script-hall of fame

我是憤怒
長城
歲月無聲
光輝歲月
抗戰二十年

Do u hear the pp sing

有火
側田既

mika-we are young
david bowie-heroes
oasis-don't look back in anger
bastille-pompeii
foo fighters-walk
仲有好多

singing the song of angry men

留名

一二 兩隻手指

有無歌係聽緊個陣會令人幾攰幾無氣都會爆埋落去

戰勝心魔
金屬狂人
午夜迷牆

pink floyd - time

Rubbish James

A7x - Nightmare
Slipknot - Duality

rage against the machine

DLLM

熱愛基本法

天有光 如來佛祖夥我靠岸

GEM的歌
聽到一肚火

我皇會歌

turn down for what
niggas in paris

呢條死垃圾

點可以冇逆鱗同四面楚歌

屌屌屌屌屌陳庭佳

Hate me

留名 做gym聽

Rubbish james 可否控球痴腳一點

不再猶豫

側田 有火

紅

Xjapan - 紅

哪個叫做正義 哪個戰無不勝

We will rock you

沙燕之歌

MP魔幻力量-我是誰我是誰我是誰

two step from the hell -victory

強人是你 能驚天動地

認真既
卡通片主題曲：
例如無限我（魔法小神童加旋）
頹個陣會聽

LMF !

郭富城嘅蛋

Rocky

You gonna go far kid!- the offspring
What you know-2door cinema club
好撚熱血

hungry
till I collapse
remember the name

Pompeii

Alan walker - sing me to sleep
Macklemore - can't hold us

平凡之路

Roy jones jr d歌

Lost in the Echo

Hall of fame

Warriors

Eminem - till i collapse
DMX - X won't give it to ya
Kolor - 愚公
24味 - 24K

Nile - Kafir!

富國強首城

今晚屌鳩你

點起心裡火 去燒

黃金入球

皆大歡喜

將軍令
入陣曲

認同

Titanium

Drop the world

Tonick

Kings never die

依首改詞黎講 真係填得幾好

林子祥d歌，聽到著曬火

Nowhere fast

Tonick 既 Tonick

周杰倫 將軍

Linkin Park No more sorrow

RUN BOY RUN

中國國歌

聽到成首識唱
YouTube 下一首一定係因由

The phoenix-fall out boy

我是憤怒分分鐘可燒死你
唱完個人會精神左

遠征

Remember the name

radioactive

不信邪 — 任賢齊

後來的我們
如果我們不曾相遇
五月天

試唔試下日文歌? 英雄

我有時會好土

傲氣長存

光加火就等於我

東京熱

有個AMV配無證騎士段片 正到

phenomenal

Only my railgun
Again -Yui

Till I Collapse

Grouplove- Don’t Stop Making It Happen

日本仔d野呃貨幣

7頁都未有eye of the tiger

eminem-kim
coldplay-viva la vida

Bts fire

完全感覺dreamer

Afterlife
Psychosocial